不規則分享 | 化妝品+護膚 10

唔小心中1001 多多指教
上個post討論嘅media粉底 上網睇評價都係好壞參半 所以我諗住聽日買來試

自pish

New post leave name

乾到額頭出火車軌 cream foundation 都可以做到咁乾佢地都算叻

聽朝試吓先 唔該絲打

聽你講完好正咁wo 好似幾啱我 邊度買？hktv？

聽完上星期單新聞話好多樓上舖都賣假貨 即刻怯嗮

唔記得前面係咪提過玫瑰果油 係咪好多絲都用緊油 想知用左爽膚水/花水、油之外仲會唔會搽其他野

Mac!!!又香又好用

新手
想知邊到有得買too faced啲化妝品
Sephora us 先有我想買個款 但上網search過用唔到集運地址運黎香港？想知除左搵代購仲有無邊到有得買

無知一問
本身想買 LM tinited moisturiser
香港賣$410
頭先上selfridges $305 但唔係sale緊
點解會差咁遠？
Selfridges 俾420蚊就可以全年任運落香港
諗緊俾唔俾好

Ysl好似件件product 都係唔潤

多謝絲打 而家先知原來係咁
順便想問埋 LM 平時個個都推嘅碎粉係邊一隻？
啱啱睇到又loose setting powder ,invisible , secret brightening
唔知揀邊隻先啱 想控油啲
追完post 又諗緊定雪肌精好

本身好燒但見到咁多beggar介紹就淋熄哂
多識佢地幫我慳唔少錢

上個post有人問Clinique花花blush 我都黃皮買佐lavender色 好靚又提到氣色顯白
聽講係唔知咩對比色 上落臉唔會真係紫色一噠
反而係粉粉地既感覺 粉質都smooth既 又平
不過直接去counter試上臉就最睇到邊隻啱自己 大家對黃皮定義都可以好唔同

Media得我開心用
想問下啡色眼線膠筆有冇推薦?
用過solone同kate
都溶晒變左極深黑眼圈

一定去試吓先

咁絲打唇色深唔深 有無咩遮瑕用開

想問下冬天好多頭皮可以點算
用過好多去頭皮洗頭水都冇用 應該係乾燥搞到好多頭皮

之前去韓國都試過 我自己揀咗洗少啲頭 係難頂啲 但好過個頭好似落雪咁

我用loveliner眼線液同 Tony moly gel 都覺得幾好
兩隻都有啡色

平時出街淨上粉底同眉 唔會補妝
今日手痕加咗條眼線
返到屋企先知溶到傻左
我聽日去留意吓先 感謝絲打

膠筆嘅話 bbia！

推果隻係Loose setting powder，用到2046都未用完
控油可以試mufe/innisfree綠盒
雪肌精應該啱乾肌多d，不過你可以去專櫃試左先

lm

有無絲打知邊到買到美肌之誌既cc cream
搵哂勁多sasa 卓記 colourmix都無
得屈人寺官網話有， 但去好多間問都話無入貨好耐

我只係用過呢隻所以覺得好用
又夠白（非死白）， 又spf 50防曬， 遮霞度都夠（好多暗瘡印都遮到）

如果香港真係唔再入貨, 有無絲打可以介紹返支有以上功能既cc/bb cream比我

Agger
上網買平好多

innisfree no sebum mineral powder
夏天無左佢唔得

唔好用咁熱水洗頭

咁我要去試下先得
因為上網搵圖有啲搽到好深色 好似好顯老咁

無留意開呢個牌子
聽日上網search下先 唔該絲打

唔知點解枝Bbia眼線筆乾得勁快

唔係掛 我有支ysl lip tint都係會漏出黎 好唔方便！
乾到蹦緊左姐係會好顯唇紋？我未用過matt lipstick

本身全年都用緊 innisfree 綠盒都覺得係超好用又平
但無啦啦上個月可能因為轉天氣 突然化完妝兩三個鐘就出哂油 同用BM remedy 礦物粉好顯毛孔 都唔知係乾到出油定點 從來未試過咁 所以先想試下轉碎粉同用LM嗰枝當粉底用下 唔該哂各位絲打

淺紫色我用緊喇
不過我覺得隻色比較夏天

我都係黃皮二白
聽日去試下ginger pop先
唔該絲打

我好小遮 之前淨係用過etude house 乾乾地 而家有時想遮小小咀邊都為用粉一粉就算

Bbia連眼線液都好好用

但之前有絲打話佢唔知有啲咩成份 會生倉定咩 我都等緊睇下大家有冇咩碎粉推薦

有冇胭脂推介？

我果支nars冇漏喎
American women要夠白先搽得好睇
黑d都搽到成個賓妹咁
早排見到個fd同我搽埋同一隻色
心諗 嘩屌 唔知係個ba昆佢定佢真係咁有自信

正題
Matte liquid lipstick 分幾隻質地

1. 會乾透 完全唔會甩唔會痴
例子係 colorpop, kat von d
唔食油野唔會甩 極持久
但好乾 好乾 好乾
呢隻質地仲係唔可以用lip balm打底
我自己就ok 但唔係個個得

2. 唔會完全乾透 乾左都會有少少痴痴地
例子： nars, smashbox
都係唔食油野唔會甩 持久
少少乾 可打底
但我個人黎講prefer第一款個質地多d

3. 本身係唔會乾透 moose質地
例子：chanel, dior, 3ce, armani紅管
唔持久 但係冇咁乾
可塑性大d 適合做咬唇妝
可薄搽 比較自然

大概係咁

我自己最鍾意kat von d

Media以前中學用冇咩要求都ok嘅
有錢就買好少少啦
佢唔係話唔ok
你短時間 佢氧化之前會返屋企嘅咪ok囉
唔好expect佢會keep到全日
塊面灰過石屎地

我宣布ysl所有唇部野都係假潤
上咀果下好似好潤咁
過一陣就起晒皮
屌佢老母
每次出新野我都滿懷希望咁買黎試
每次都係咁

火已滅 多謝絲打

唔忍心睇住人中伏

諗住返到英國先買

我覺得買tint in oil不如買vaseline玫瑰色

憎ysl憎到咁

Agger

利申 有買tint in oil

Nars有無色號推介除左American women

有無好用又平既化妝水

唔該晒樓樓上位絲打 好詳細

另外walk this way都好hit 可以睇下？

自己去慢慢試
唔知你膚色點
試清楚先買最好
試完唔買又冇所謂嘅

LM

肌研啦

肌研

好呀 唔該

我暗瘡肌 淨係用過茶樹油 不過茶樹油超乾 所以唔知其他油點

買左nars覺得又乾又唔long lasting
而家都係用番Armani支短身紅色算

Armani支magnetic #510 同 #604 都好靚
唔乾 持久 不過唔係matte
兩樣唔同野黎

反而呢支有驚喜好多
Btw 我覺得ysl d唇膏又臭又唔好用

因為班beggar
而家多數就算差唔多價都上網買算

留名

我係my princexxx買

唔同人搽會唔同色

原來唔係得我一個變灰 仲有一大盒係到擺左成2年

有無上咀圖睇

YSL事實上真係非方間所講咁好用，唔值咁貴
幫佢買一支唇膏都唔知幾多係幫佢交廣告代言同租金

Ysl果種假潤假水果味真係不了

臭都算
陣味係唔散一路維持住

之前貪平買黎表演用 未跳已經唔貼面又浮粉 望落毛孔又大又粗

我影出黎係冇乜色 好病咁 所以如果要影相我唔會搽佢 你去試下啦！可能岩你呢

仲勁厚 底妝真係唔好用平野

對呢個牌子越來越無好感
佢地出果d金色包裝，以前覺得幾靚
而家越睇越俗，土豪feel好勁
仲要d野又貴又唔係好用
而家佢出咩都燒唔著

以前唔知發乜神經買咁多支

laura mercier 碎粉
innisfree 果種好控油，唔係好啱冬天用
同埋冬天會用掃上碎粉，要著量咁上

YSL嘅黑色唇粙又keep得好好

想問吓大家有無上cheekbone嘅highlight推介？
想要水光感 唔要激光射盲人嗰種
最緊要唔顯毛孔唔顯皮膚粗
本身黃皮一白到二白之間 化妝都係自然路線

心水mac double gleam lm 01 illamasqua omg
順手問埋 大家上highlight會用fan brush定taper brush多？
其實有咩分別

推lm 01 我極乾肌用都唔會顯皮膚啲紋路出黎
輕輕上好自然 又唔會自然到好似冇highlight咁

有冇絲打有啱敏感肌用嘅mask 推薦
用開 minon gel 同paper mask avene cream mask
3樣之中 minion paper mask 最保濕 想搵啲類似嘅
因為敏感又沙漠肌 唔敢亂試mask
有冇推薦

絲打用開咩掃上？

試下apivita既星辰花cream mask，好正！敷完塊面即刻好軟熟

雖然講明唔要激光射盲人嗰種
但真係好中意wet n wild
幾十蚊就有一盒 其實就算佢係好blinding 嗰種
但你落輕啲其實都可以
我用普通胭脂掃上

係咪有個公仔樣個枝？

Mac lightscape

我細佬都係咁，我幫佢用暖椰子油加檻欖油fu頭皮最小一個鐘，頭皮好翻好多。每星期fu一次到。

未聽過呢個牌子好似 一陣搵下先 謝絲打

係呀 肉色有女仔樣

唔quote啦 上面有絲打建議用油溝粉底會貼服啲
今朝試咗 唔知點解都係一啲都唔貼
明明皮膚無大問題 轉極粉底都好似唔識貼住塊臉咁
明明護膚已經做得好足

會唔會係base問題？
又或者skincare有冇gel狀既野？
不如講下你skincare用左d咩？

好啦 唔該絲打 我去試吓先

呢隻係唔係偏白？

你講哂你全個護膚同化妝過程用咩
大家可以清楚啲分析

洗完面就爽膚>精華>cream/玫瑰油
化妝就innisfree/et house base>et house double lasting foundation 呢隻喺鋪試上面勁貼勁靚 返到屋企自己用做唔返個效果
自己少用碎粉 好怕有粉樣 同埋唔鍾意一用鼻頭啲毛毛就好明顯
用嘅話就會用LM透明嗰隻
因為我唔係暗瘡/乾肌 加上用埋foreo塊面滑咗好多 暗粒又少咗 點知上粉唔貼面問題都改善唔到 唔該哂絲打s 好有心

會唔會係你隻cream或者油同底妝打交？有無等佢吸收下先上粉
或者可以試下上妝前濕敷/敷mask
btw我覺得牙刷掃好容易blend得靚啲粉或者undereye嘅concealer 平平地買個都有好效果 唔駛大牌子 絲打可以試下
google左幅相比你參考

會唔會係你隻cream或者油同底妝打交？有無等佢吸收下先上粉
或者可以試下上妝前濕敷/敷mask
btw我覺得牙刷掃好容易blend得靚啲粉或者undereye嘅concealer 平平地買個都有好效果 唔駛大牌子 絲打可以試下
google左幅相比你參考
[/quote]
omg thanks
等我買支試吓先 cream我有兩隻睇天氣用 兩隻嘅情況都一樣 底妝一樣有換唔同組合
濕敷係咪攞用開爽膚水都ok?

係呀普通爽膚水就ok 但要流質嘅例如花水都ok 稠啲嘅化妝水例如肌研就搽或者用化妝棉抹上面好啲

比埋圖你參考

睇圖就認得 謝謝絲打

有冇人試過磁石眼睫毛 好得意咁

廿四孝家姐

Cream foun
好多選擇既
3-600都有
Covermark rmk suqqu

你化妝前都有做護膚個啲步驟?
我覺得唔貼有機會係你護膚品未吸收
特別係化妝前唔應該查精華
or查左之後等翻5~分鐘以上
cream最好用液態啲既
另外用完洗面機塊面其實會乾好多
可能保濕唔夠
你可以試下兩滴油溝埋爽膚水咁上面濕膚用

掃啊個啲上面有絲打suggest左
我自己就習慣用手指印開好薄後再用bb印開

有無人用緊Suqqu cream foundation可以提供你地既色號參考下? 係sf見到有想買但揀唔到色 Mufe用y225 唔知買002定101好

同想問

買咗101 未試
試咗再上嚟包膠比絲打你

咁我懷疑我買到假貨啦
用左幾款都有少少娜
同塊mask好乾唔好用

好啊麻煩晒

想問下會唔會有咩地方有各種粉底之類的試用賣？ 想試唔同款，去專櫃試完唔買又好淆

想問下有冇油性/混偏油嘅絲打皮膚好乾？
平時我化妝之前會搽保濕或者用早安面膜，所以化咗妝個feel都OK夠潤
但係一冇搽野就覺得皮膚勁乾，由個底開始mang mang緊咁，好快就乾到出油
求救
乾到都唔知自己係咪真係油肌

洗臉，磨砂用Clinique
保濕用ordinary B5/ eapoir 珍珠serum
Peeling 用ordinary
Deep clean mask 用kiehls

冇用過洗臉機，冇做facial
Help

想問下有冇好用嘅潤唇膏推介
個嘴好乾

無色：
曼秀雷敦medicated lip stick (深綠色管) 日本買大約$5
曼秀雷敦melty cream lip (白色管) 日本買大約＄35 (3隻味：無味, honey , vanilla)
兩支都好潤唔笠，四季都用得

有色：
Kate cc lip cream 桃紅色好用橙色唔好，我都唔知點解 日本買接近＄50
Dior lip grow $280 靚色夠潤但好貴

另外kiehls 1號潤唇膏$85 我覺得都幾好但係有少少笠 用左佢之後唇膏唔係好顯色
Fresh $200 （黃糖$220）都好多人推薦但係我覺得唔好用 因為好易溶 搽上嘴嗰下好易推咩左枝唇膏 同埋冇我想像中咁潤

Caudalie 好潤
同好大陣提子糖味
仲要50蚊幾抵

Fresh潤唇膏都得
不過貴好多同好易溶

carousell

同你一樣用y225 suqqu用101

肌研
best lip balm ever
無色無味有防曬 敏感嘴都岩用

想知大家買買埋埋有幾多支唇膏？
我好變態 個個月買幾支

本來都好似你咁個個月都買 但係自從兩個月前搵到真愛burberry russet之後就冇再買過

我花心撚
後宮佳麗唔嫌多
次次一見有咩新野出又掃幾隻色
買唇膏買到窮

我都成日買 仲要買黎買去都差唔多色

尋日數過有5x支
其實用黎用去都係嗰一、兩支
但一見到出新既唇膏又會想買

但買到真愛就會買少好多 唇膏
之前都成日買
但今年買左Mac Givenchy Cdp 之後其他都唔想買

用緊101 都覺得偏黃，自己本身用開最白色號， 但覺得舊版好用過金蓋，我用緊第三樽舊版

我係今年先開始買唇膏
應該有50幾枝

我有百幾支
好努力支支都用下但係都係有一櫃桶仔好少用得到
有罪惡感

我好早已經搵到真愛
但我控制唔到自己買新唇膏嘅慾望

相比上面嘅斷絲打之下，我得10支咋
但唇膏真係好燒錢

用左好多支好潤
厚敷一晚，第二朝啲死皮會出晒

你peeling同deep clean mask係唔同一日做？
Kiehls你用邊一款？

無記錯好似有埋spf 覺得個盒好靚

係唔係多數韓國嘅底妝同skincare都好易致痘 成日都俾佢地吸引 但又驚致痘

係咪最近ig好多廣告果隻 我睇幾次都睇唔清佢點痴上去

試下磨少d砂 對皮膚傷架 同埋本身有用peeling既話已經夠 我覺得個功能差唔多但peeling溫和d

想問下希無絲打用過呢隻隻面膜？係sasa見到好似幾正咁

DHC 試過前一晚乾到裂 出血咁濟 厚搽一晚後 第二日全日唔搽都冇事

有冇聽過Medicube 專門for暗瘡肌 有護膚品有化妝 試過佢隻氣墊粉 唔會起粒粒 口碑都唔錯 但好似呢度冇乜人傾話用cushion氣墊粉既

呢隻
平平地但好潤
夜晚搽完第二朝個嘴唇好嫩

Skincare大部分都有香料
敏感肌千祈唔好用
用過一兩次韓國嘅skincare就不再錄用

同問

同埋有冇人用過 Klairs 呢個牌子
youtube 成日彈啲韓國人講英文嘅美容片
有睇過兩三個 channel 都推過
其中一個係 wishtrend
但佢自己有網店
好燒 但驚中伏

medicube個感覺好似好流咁，形住佢啲野唔掂，先會成日係facebook賣廣告

Medicube個coverage好唔好同妝感靚唔靚？

有用緊hera ，妝感好靚

我用完氣墊粉會再上多層碎粉既（innisfree）
都唔止俾一個人話過我個妝貼
coverage既話我覺得夠嗮了 我好多暗瘡印都幾本遮嗮 妝感就見人見智喇 因為我鍾意matte d 會再上碎粉

我都想買
有冇混乾/乾肌既用過？

我岩岩買左makeup forever cushion

各位絲打覺得IOPE cushion 點？

Btw 潤唇膏果位絲打，我會推薦美國forever aloe lips 同burts bee. DHC 都好用但係消耗得好快 ....

有聽過呀 但之前好似睇過人試過佢其中一樣產品
覺得無佢廣告咁勁
我都想知妝感係點
因為一直好驚cushion多菌

我都用過forever潤唇膏 係幾好用 仲有磨砂都正
但呢間公司傳銷手法好撚仆街 知道左就無再買佢啲產品

hera應該算係幾反光下既？試下打highlight啦想好奶油肌話 我因為面肥 再咁光澤好似好顯肥 同埋唔鍾意俾人感覺油光滿面

我會定期洗下 雖然洗唔乾淨
因為爛 貪快 cushion一定最快 同埋都算貼（？）

DHC真係 被評為除左消耗快冇其它缺點
burts bee感覺唔夠潤 我係長期乾 起皮既人黎

用過hera第一代cushion，易溶到仆街 我去日本，十度以下，手指一摸塊面果個位d粉就甩哂，唔好講正常香港天氣 光澤感幾靚都冇用

DHC最大缺點係超級咁多人用完敏感生唇炎
你會突然發現自己個嘴從此對潤唇膏挑剔好多

冇敏感嘅就真係恭喜你

有冇加碎粉呀？

所以要成日洗個cushion
cushion好啱懶人同唔成日化妝嘅人

唔係好識咩叫奶油肌

個人感覺化完會變左好自然嘅白皮膚

同意樓上絲打講法

用過burts bee,唔夠潤
我係好易咀唇乾,仲要每日都飲好多水都乾

我係紫色version
so far用左咁耐都可以keep到8個鐘
不過有用base同碎粉
如果就咁用cushion,就last到4個鐘

本身諗住新一年買少少野獎勵下自己
諗住買枝唇彩
點知買埋枝精華 又出左血

有人想知用後感再包膠

想知精華包膠
上次入去dior買粉底 個ba叫我買埋個base 但覺得冇乜特別就冇買到 絲打有冇試過？

呢枝精華同clarins果枝double serum有d似
又係半水半油咁 我唔中意精華得個水字或太笠
自己用緊clarins都唔錯
係counter試左上面都唔錯 潤得黎唔笠都幾快吸收
佢主要功能話做亮澤 均勻膚色喎 等我開左黎試多排先
Dior base無試過 粉底粉餅cushion就試過...想知再講

想問有無人知香港邊度仲有bbia眼線膠筆賣 之前係有實體店嘅ig買 而家呢支眼線好似係ig消失左
唔想自己無其他嘢想買又走去gmarket

Gmarket算啦
衣家有順豐平咁多

係同一日啊
通常我係洗臉>磨砂>peeling>deep clean mask
大約一星期兩次

Kiehls deep clean mask 係白泥嗰隻

覆埋下面絲打
之前係Clinique買磨砂嗰陣BA話嗰啲粒子好幼可以日日用 但我已經唔係日日用架喇

我用y225都有少少白左 有d驚101會太白又買左唔岩用 絲打會唔會知002同101個分別 邊個無咁白

岩岩去完叱吒返黎想分享下，
今日用左新mascara出街，dejavu橙色個支keep style。
到小明拎最受歡迎女歌手，由未宣佈到唱完，都喊到七彩，仲激動過佢
下眼線用kate，甩晒但上眼線都仲有一半
mascara都只係甩一兩條纖維
呢支mascara真係好勁
分享完畢
再次恭喜小明拎最女

啲色好靚
好鐘意用唇釉

磨砂，Peeling 同deep clean mask唔可以同一日做架，
會好乾好傷
其實呢三樣步驟只需做一樣就可以喇
因為呢三個步驟係同一功能，都係for深層清潔

呢隻有用過，覺得好乾
至此無再用泥mask
轉左用啫喱做深層清潔

同意上面絲打講磨砂少啲用
唔好信粒子好幼可以日日用
個人認為磨砂係咁多種深層清潔最傷皮膚

深層清楚只需要一星期做一或者兩次就可以喇
太多會令皮膚太乾同易敏感

Tony moly $6x 枝 都唔錯

cilo千年油眼都唔溶 有啡色

有冇推薦嘅遮暇 主要遮黑眼圈
NYX個遮暇盤對我黎講太乾
Maybelline嗰隻遮暇盤我又未買到
試過用canmake 但都差啲
NYX嗰隻專For遮黑眼圈嗰隻橙色膏我又未用得好

有冇絲打用過april skin嘅雙頭遮暇?推唔推薦
仲有 有做妝前保濕+用Mac粉底但個妝底都唔持久
搞到黑頭+痘印都幾顯眼 而且本身皮膚偏白 一甩妝就咩都出晒黎 勁顯眼
有冇改善方法 唔該各絲打

遮瑕試下用tarte？

我黑眼圈係勁重勁深嗰隻 絲打有冇用過

屌 agger
我用左DHC由本身個嘴唔搽潤唇膏都唔大問題
變到一搽就生細粒紅點 就算轉牌子都好易生
宜家搽咩都好乾 明明一開始冇事

佢地就咁佢地既環境
韓國又比香港乾燥
一來lup d 二來有香料
除非你用好high end

Clio我溶到hi hi

黑眼圈深要用corrector再上concealer
好難一層就搞掂
就算搞得掂都好厚粉

今晚返去影比你睇 我有002 金蓋

唔該晒絲打
可唔可以推介下你用咩啫喱做深層清潔？

反而想知金蓋邊方面無舊版咁好用？

舊版保濕d, long lasting d
金蓋較乾

盒bm 粉2015年尾用到e+
因為好少化妝
係咪唔應該再用
有時用完面會痕同粒粒
不過都可能係掃污糟....
唔用就封塵
唔係regular化妝又唔會keep住用同洗

試下洗乾淨個掃再用
都係唔得就換過盒粉喇
塊面緊要

你地掃會放有蓋地方定就咁好似筆筒咁放

咁我又無事喎 依家真係長期回購forever & butts bee 因為仲未搵到更好的 記得有位絲打分享話肌研都好用不過我都仲未試

今個冬天終於捨得晚晚厚搽潤唇膏先訓
但用得好快 好肉赤

淘左個有蓋桶放

我都係聽幾個fd用完話好 真係唔知會敏感 唔係橄欖油黎咋咩

我濕疹乾咀易敏感底
搽完個咀痕

係朋友日本買返來既手信
都唔好意思同佢講

咁化妝護膚不嬲都好揀人用 我都有濕疹 皮膚連沖涼都已經盡量用醫學牌子

我都好想知係邊隻成份出事
仲要唔係得我係咁

burts bee有色既果隻潤唇 唔記得叫咩tint幾靚幾自然 不過好快甩

我覺得係羊毛脂

其實用凡士林厚查效果仲好 又潤又平
要用最原始藍蓋無添加任何野個款先得

但係凡士林係層野鎖住
始終覺得用吸收到既植物油先真係潤

btw用過atorrege ad+潤唇膏幾好
雖然都係有凡士林
而且貴
但街外既潤唇膏我只買佢

我覺得YSL 唇膏 tint-in-oil tint-in-balm都唔好用
但佢既唇釉真係好好好用 啲色又靚
如果用潤唇膏做底再搽就容易啲甩
如果前一晚做好保濕 第日直接搽
真係long lasting到痴左線

求問givenchy唇膏同armani既紅管好唔好用

幾錢一枝

我而家用緊唔係大路既韓國牌子 之前係超敏感肌而家好返好多

係 我用完之後個咀就變左敏感唇
無啦啦會起唇瘡
夏天大熱天時都可以起晒皮
唇膏都搽唔到 真係多得佢唔少

Agger 我用完dhc敏感都係靠ad+舒緩返
次次一起就用 好快無事

我都用緊呢個 但入面d掃都會痴埋一齊
我覺得咁樣都唔太乾淨

armani紅管好好用

識野

有用碎粉啊，我又唔係油肌，甩到癡線，自此唔敢買hera既野

dior既base聽講好伏 唔保濕

我又用過寶藝同detclean啫喱

呢一個係洗水式凍膜，敏感肌用得
清到黑頭粉刺同時又可以保濕
用左一個月會睇到皮膚白滑左
但要敷成35分鐘

呢一隻無香料無酒精
又係清到黑頭粉刺
用完面唔會乾

我想試佢之前出個隻peach matte foundation

我都好容易敏感
用緊ad plus同埋森田銀藍盒既保濕mask

敷過innisfree mask
大敏感 爛面爛左我大半年

姐係韓式妝感 好水潤 反嗮光咁

想請問絲打們3ce有咩産品推介

謝絲打，長知識

搭單問 之前除夕見到條街有個女仔係度開盒新買嘅3ce eyeshadow來睇 我係隔離偷望 個包裝麻麻但啲色勁靚

呢盒 有無絲用過？

我都係innisfree搞到敏感
不過係綠茶面霜，一搽就乸到hihi
即刻洗面都紅到壽星公咁嘅面口

爛面好返之後依家變到極敏感
搽野要更加小心 搞到成日唔敢試新野

我都係，買之前要睇晒所有成分
要揀啲無酒精、無香料

三百幾蚊我買到三盒colourpop
又飛粉又貴又唔係特別好用

唇釉係邊條line？
Givenchy一路都冇咩興趣
Armani 紅管大推
又唔乾又顯色
D色又靚

多謝滅火
佢包裝又唔靚 同maybelline果盒blushed nudes差唔多樣 以為咁貴會好用添
咁3ce有無嘢係值得買

我覺得3ce全部都係得個樣

我都係用DMC 夏天用好舒服 涼浸浸
同埋易洗 其他泥mask要洗好耐

想問大家有無保濕精華推介？
同埋我額頭有兩條淡淡既抬頭紋 想填返佢
我係敏感加乾肌

見到樓上好多人推介日本AD+, Minon 防敏牌子，咁有冇人用過Arough 覺得點？

係呀 我都想知 隻眼都冇磁石點樣痴上去

好似係2塊有磁石既睫毛片上下夾住自己啲睫毛嫁
但唔會對自己啲睫毛負荷好重咩？

咁大劑！ 啱啱想上嚟問下佢啲眼霜好無用
未買，但買左幾張mask 今晚仲敷唔敷好

大家平時補妝會用咩粉餅呀，或者出油會點算
我買左Mac嘅，印兩印唔洗一個鐘出返油仲要個妝厚左 用普通紙巾仲好

可以敷少少係頸同下巴位試下先
不過我以前都敷過無事 係個次出事 我都唔知點解

想問大家用化妝水係咪一定唔會用有酒精成份的？

Lip product唔錯
但多數都乾 睇你o唔ok~
我自己就幾鍾意
其他野我都覺得麻麻地

clinique 爆水珠珠

絲有冇興趣試下 係咪叫dejavu 唔知sasa有冇得買 我想試佢個啡色眼線膠筆 呢排mtr廣告見到

唔該晒絲打
同埋下面DMC嗰位絲打 都唔該晒你
Google下邊到有得買先

我都係用detclear
我成日好乾 同埋暗瘡好番會甩皮 角質一定清到 但黑頭粉刺唔係好覺清到 同埋有香味架bo 唔知係咪天然喇 有弱酸 我敏感肌用完冇事

我都敏感肌 之前用又ok

唔知有冇離題 想問下各位平時去邊做facial 有冇推介同警世文 之前去過reenex個免費試做 見好多人做個污糟水 但我未真正做 testing果陣已經敏感 塊面紅嗮

感覺上好重同好痛
好似細個玩個啲磁石耳環咁

我之前買左堆THREE產品
佢枝遮瑕係我用過最唔乾
但唔知係咪咁啱轉左estee lauder eye cream

之前去韓國見平買左innisfree cushion
垃圾呀 溶得勁快

我岩岩買左makeupforever cushion
咁我之前淨係用過laneige cushion
冬天用, 但都係手指一摸塊面果個位d粉就甩哂
我有上碎粉同埋我係混乾肌
所以今次個makeupforever cushion我都驚驚地

有買近排出既心心pot lip
最鍾意#brick red 咬唇好睇
利申：白皮唇深

不過3ce唇膏真心乾 但好睇

唔鍾意要用手指
完全冇興趣

我都唔鍾意
純粹想試新野

係
一用酒精,面好痛同紅晒

雪花秀係唔係啱啲成熟肌用?
想買cushion試下

要用little twin star果支先無香料
我唔會用黃橙色果枝

其實韓國好多cushion都唔係啱香港用
有朋友用過cushion,之後都轉番foundation
又係話太潤同溶到hihi

黑管 matte 唇膏 d色又靚 又唔太乾

個人幾鍾意givenchy唇膏 係我最鍾意嘅專櫃唇膏
好顯色又唔乾 本身唇色深都cover到
大推109號色 好自然好有氣質

絲打係咪敏感肌

有枝306號

好想買givenchy個4色碎粉試下 有無人試過

係呀
用skincare真係要十萬個小心

109茶上我咀變色

搵日試下！唔知抬頭紋 填唔填到

有用過,樣望落係好水
但其實好笠,好痴
我用黎搽手腳都唔舒服

另一隻又係綠色樽既都係唔好用，呢個大樽size，用完塊面都係超笠

去日本旅行
有無skincare 係必買
皮膚偏乾

幾中意mj胭脂水 用開佢枝橙色 自然隻色又靚

感謝救火

有用過呀
濕敷係可以
但敏感肌唔好用，有酒精

大家覺得爽膚水或化妝水對皮膚作用大唔大？

我個人唔太鍾意用cushion，不過粉底cushion就未試過

上個post有絲打推media，
以前未有人推media開架粉底個陣都用過，
真係灰到不行

我係敏感有少少濕診用佢反而冇事 我前前後後用左6 7支 後黎覺得佢如果齋用黎當toner冇乜用先再冇用
遲下可能買返佢黎狂濕敷

屌 講得好中 我同我媽去日本掃左勁多DHC 潤唇膏 返到香港用左一個月後兩個都生唇炎
以為我地飲食問題所以咁 點知係支唇膏問題
我媽嚴重d 比支唇膏搞到以為唔搽得唇膏因為好易就敏感
利申返我同我媽都冇濕疹同唔係敏感肌

都唔知做乜 條友已經係格離講bra個post不停解密 唔知呢度規則可唔可以block人

佢有隻係無香料嫁 藍色既
我買個隻係有little twins star 係上面

變色
我完全無呢個問題

Little twin star係期間限定架
佢無香料嗰款會間中轉包裝
呢期轉左係係竹炭 黑色包裝

我同時用埋佢同系列嘅face cream, 覺得塊面滑咗

我都係20出頭 雪花秀其他products真係幾潤下，但潤燥我覺得唔會啊，都係普通精華質地，好易吸收
你上網買啲sample試下先 好似10蚊左右都有3ml用到四五日架

解密狗死全家 好撚無聊 又阻住哂睇post

萬寧見唔到:( 係日本買兩次都係好香既花果味 不過好彩冇咩大問題

聖誕節買咗部foreo俾細妹 但佢未用就話唔鍾意 盒都冇開 十二月買既
所以想問有冇絲打有興趣
喺官網買既 可以保養 平過友和出
luna 2 sensitive skin
有興趣可tg我傾

有冇人有試OLAY 微磁面膜?

佢個微磁導入儀好似幾吸引

上網淨見到D BLOGGER review 好似冇咩真用家review

有冇絲打好後悔咁遲先識搽護膚品保養

最後悔係冇細細個就做好防曬

同意，我由細到大都好鍾意曬太陽、游水、行山個啲戶外活動，但從來唔會搽防曬因爲唔怕曬黑又持住自己唔會出斑。
今年冬天終於知瀨嘢，廿歲出頭皮膚仲乾過我老母、格仔紋乾紋爆哂出嚟搽極護膚品都唔吸收...諗諗下先醒覺應該係夏天個陣曝曬得太緊要，曬到又乾又老。其實唔止塊面、連身體手腳都曬到出哂乾紋、小腿蛇皮格仔紋超明顯，搽咩body lotion 都改善唔到，連夏天都係咁乾。
我依家好撚後悔

屌你老母解密狗 煩撚夠未 阻鳩住睇post

咁撚中意解密 定係你係隔離post啲人啊

呢排塊面多左暗粒
唔知係咪最近化妝密左又卸得唔好
平時係用完卸妝膏再用潔面泡泡
卸妝膏用開Zero粉紅一罐嗰隻
然後平均2、3日就會去一次角質

banilo co clean it zero?
呢款有礦物油，仲有好多微膠粒會破壞海洋生態

有無第二隻好用推介
而家用緊隻唔知咩牌子
沖好耐先沖得淨層膏咁先買番佢

屌你連問題都解密 我嗰啲係問題咋唔係review呀 唔會幫到班代購同啲cd rom架解密狗
我呢段唔加密俾埋CD-ROM 睇

齊舉報

推

YSL TATOUAGE COUTURE
絕魅啞緻唇釉 係matt的
雖然有啲乾但都接受到
最愛係VERNIS À LÈVRES VINYL CREAM
彩蜜唇色漆亮系列
409色真係好靚 連我媽唔化妝都攞左黎用

你加密左佢
之後佢會幫手推

得閒睇吓先，好吸引

我用緊無印卸妝油同gel都幾好

之前用過無印卸妝油都覺得幾好
但屎忽痕試左curel 之後返唔到轉頭

TATOUAGE COUTURE我試完覺得麻麻地
唔夠啞色 d色又唔太靚
佢個價位我買armani好過

Curel卸唔卸到眼妝？

想請問大家有無咩岩乾肌用既tinted moisturiser
主要想返工用 均衡下膚色
唔想用粉底因爲多數粉底要用掃/bb先上得靚 懶西

有諗過買cushion因為都幾方便 而且又有得補妝
心水係雪花秀一代/三代，Guerlain，muf
呢四款睇落係比較保濕又唔會好重妝感
但睇完frankit條片話muf入面有致痘成份，又淆淆地
Guerlain比較少review，但唔知點解好燒而且一直都想試呢個牌子既底妝
有無人用過呢四隻可以幫下我

利申 混乾 坐office

kiehls 金盞花有真花瓣落重防腐劑可免則免
bm 護膚品專櫃買好貴
我想試佢呢支野 有冇絲打用過

我都對guerlain嘅底妝好有興趣 等推介

噢 乜係呀
我去開朗豪坊買bm 啱先買完返黎

除左金盞花 toner
仲有咩toner 可以用黎濕full 降紅 舒緩敏感 去痘印
我都想換toner

花水！
洋甘菊可以舒緩敏感

想問個白痴問題
平時d paper mask有無分前後 有無分邊一面接觸塊面😂

Muf個cushion, 我俾左兩次機會佢
兩次用完都出暗瘡仔

guerlain底妝有興趣+1

有無話咩牌子

點差法呀
我覺得好正 好pigmented 同creamy

2017最愛 打埋我同時有嘅product比較之下我中意個樣

eyeliner: moteliner brown back
> kiss me, loveliner

brow: innis free urban brown
> excel, etude house

foundation(t字少油其餘乾)
summer: eglips粉底/makeupforever cushion
winter: 雪肌精myv

concealer: colorpop no filter
> clio, etude house, the face shop, the saem

eyeshadow: excel四格/ zoeva
呢個比較唔到

mascara: mote mascara brown
> innisfree, cdp

highlight: wetnwild blossom(?)
>colorpop gimme me more, lunch money

blush: milani baked 05// hourglass
> canmake

lips: opera/ ct bond girl

想要包膠詳細講 一齊交流下

之前聽講zero有營光劑
買返黎用左唔過5次掉左

卸唔清

bare minerals 用佐幾日唔錯 幾有光澤又唔乾但用埋佢個primer再靚啲 但點都要set返
另外nars聽朋友講都ok 可以參考下

有冇霧面啡色eye shadow可以推薦下 想化有啲透明感既眼妝
之前貪靚買佐盒may記粉紅盤 伏到一個點 完全唔上色 得個樣靚
另外畫內眼線又有冇好推介 我用3ce膠筆會drop哂

clean it zero 我用都會起粒粒

我混合偏乾，用左都半年，so far都唔錯，夏天個妝感會靚d，本身唔算多野要遮，都係小小暗瘡印，佢都算遮到。
我自己覺得要小心個份量，一唔小心用多左，我T字位就會有小小乾。

ps. 我買之前都做左唔少research，d comment真係好極端，本身都抱住一試，唔得就中伏既心態去買，點知用落又幾好，唔少朋友都有問我用邊隻foundation

btw 去角質記住唔好做咁密
做太多刺激到皮膚細胞過度增生會變暗瘡肌
我就係咁開始左爛面之旅

最近想轉潔面用品 之前用開melvita 洗面奶 。但覺得一般般 我混合偏乾 而家買左個luna2洗面機 有無保濕既潔面產品

givenchy同GA 紅管我都有用，givenchy係新歡，上個月買左枝boyish rose，隻色好靚，我本身唇色都深深地，佢都幾上色，同埋潤過GA。但GA 枝紅管last得耐d。
兩款都係我至愛。

你通常用手指, 眼影棒定掃上?
我用過Revlon colourtstsy quad同 elf need for nude 都幾好 我眼皮好油嘅不過
琴日買咗innisfree 單色matte不過未用
之前用掃試過隻shimmer 要耐少少先推得暈秦

棒多 買過好幾隻用完都覺得自己好風塵
想化到日系個種自然咁
innisfree我都有盒matte既 但通常都係畫眼線 平價嚟講粉質算好 比起etudehouse同3ce既沙塵暴真係ok

絲打係咪輪廓好深?

Love liner

應該冇 我都想問不過 d摺痕有時會影響到貼唔貼面

有多個白痴問題
平時敷完mask塊面會有塊mask既摺痕係咩原因

塊mask重過你塊臉

日系妝緊係canmake啦 又平又好用

Guerlain我用緊佢支金BASE同金粉底，真心好好用，D天氣好乾用佢地上妝可以HOLD好多個鐘唔乾唔溶，但未用過佢GE CUSHION，希望比到D意見你。

moteliner真係超正！！

Canmake perfect multi eyes 03
今年用過最正既matte眼影
Chanel唔知邊盒4格眼影既dupe
偽素顏果陣輕手少少上右上果格啡色好自然

[member] nars tinted moisturiser都幾好 我混乾 坐office都ok
係色偏黃 唔算薄 但用手指上好快 好方便 趕返工一流
妝感自然 係有啲易transfer 唔太long lasting 但唔會甩到一達達而係直接消失
我秋冬返工九成都係用佢

Fail

我未試過wo 會唔會係太耐

之前唔識嘢亂買有顏色make up base
用緊cheap 雞media, 用完feel 到乾同好似皮膚抖唔到氣咁
但係因為勉強頂到所以繼續用到而家

但係聽人講最底嗰層要買最好，唔係以後會爛臉，所以而家好淆底
想問下有咩啱乾敏感皮用嘅綠色make up base, 預算within 300? (唔係好識化妝嘢唔知價，over-budget 都可以推介下 )

同埋primer 同make up base 係咪同一用途
,兩樣揀一樣用就得？

多謝定巴絲先

有三個同事買咗
都話好幼細好滑同用極都用唔哂
印象中$500~

我眼妝通常淨係上眼影同掃睫毛 好少畫眼線
所以卸到

好耐之前係ig睇到人話敷paper mask要盡量塊面向天 如果唔係會扯到你塊面皮下垂

咁又唔算 但就係老積佐好多咁

謝謝 今日放工去觀望下啲眼影先

好吸引 想宜家立刻衝出去買

一樣呀絲打 一開始有幾粒瘡仔 下巴又多封閉性粉刺 每個禮拜都會固定做2次磨沙 依加係咁生呀

用緊隻差唔多既
韓國個隻espoir既卸妝膏
d味冇咁假 但想問下係咪都唔好用?

NARS 個TINTED MOISTURISER 我用完氧化到痴左線
又灰又黃咁 比左三次機會佢都係咁
跟住成枝掉9左

呢枝睇過好多review都話上面blend完嗰刻已經會變黃

塊面生咗粒瘡成半個月都無好過
把心一橫買枝AI乳 敷咗兩晚已經完全平咗
不過粒瘡個位好乾 起皮同埋有紅印
繼續勤力美白精華+用返修復cream

睇review好似話大範圍+長期爆瘡痘肌唔啱用

lm tinted moisturizer都會氧化 其實呢個係咪有色面霜既通病 用過origins上年新出既素顏霜，冇氧化但感覺都係一般般

其實我自己唔係好信呢套（但我唔係敏感肌），d ba夠話唔搽base會傷皮膚，搽左先保護到唔受化妝品傷害 我就覺得有需要先買既 eg想保濕/調色果d，所以我不嬲防曬後就局部用corrector，再上粉底。btw試下mufe既綠色base?
PS 有個台灣youtuber黃小米有拍片講primer/base既分別，你可以去參考下

呢盒係全勁閃粉 一定係冇咁唔平滑 易跌粉 一舊舊
因為粉質冇咁好 而且全部有閃粉先冇咁受歡迎
唔知你嗰盒有冇特別差
你試下攞完噴濕掃用就會貼好多

到最後見到d絲打推muf waterblend
真係幾正 用埋有色既碎粉都唔粉樣
好自然 但又可以睇落冇咁殘

想問有冇絲打係hktv mall 買過bareminerals
想知有冇伏

濃的話就唔得

loveliner + 眼影都可以卸到

如果面頭再加muf 碎粉定妝 就卸唔到
fairy drop mascara都卸唔到

如果濃妝就用may記$99卸眼唇，curel卸面
淡妝就curel就全面卸

我會試下 thanks

金粉底係咪就係24k？
見台灣好多人推
但好似啱乾肌多啲 見乾肌用妝感好靚

之前睇suenn條片都有話nars tinted moisturiser 會氧化
如果咁既價錢會氧化 不了
睇緊Chantecaille just skin 好似好正咁

小米好正 勁鍾意睇佢啲片，好有用！

Guerlain 24k base ,粉底+碎粉我今個冬天都有用， 個base好保濕，上臉又唔笠，用完個妝會好貼，不過除左保濕就無任何function.
24k粉底超好用，坐office 一d都唔乾，個妝keep到好耐， coverage高，但妝感好自然，有光澤，我用01色，唔會覺得好白。
碎粉好幼細，薄薄上一層就已經可以控油5-6個鐘。 so far黎講我覺得Guerlain底妝好好用， 夏天會試埋其他系列既foundation

想問有無咩body lotion/oil 保濕好？
小腿乾到出晒格紋

bm支 complexion rescue 可以當tinted moisturizer用
我又覺得幾好用 無粒粒又潤
本身皮膚好乾搽左都唔覺得乾 同坐冷氣房都OK
不過甩緊皮就返魂乏術

利申 乾+敏感肌

每次用完dmc 凍膜都會多咗粒粒
以為自己刮唔清咋
原來會咁

我近排都突然生好多粒粒，平時暗瘡都好少生 懷疑係日日用foreo洗面機搞到咁 過度清潔後點樣修復番皮膚啊

之前用開dmc, 想試下寶藝，我想問清黑頭粉刺呢隻定前面絲打推介嗰隻酵素好用d？

點解其他人化妝影相可以影到皮膚咁好咁無瑕 我影相就乜都睇唔到架

[member]其實搽完覺得皮膚好似抖唔到氣咁係咪正常現像嚟？ 爆嘢我又冇，只係覺得好似有層嘢喺臉覺得唔自在 [member]

用凍膜應該冇乜問題
凍膜/洗面機都係推左毛孔啲污糟野出黎啫

過度清潔係講緊用peeling gel/磨沙嗰啲用得太密
成日磨層死皮磨到佢要生多啲皮保護自己
皮膚越黎越鞋 仲生粒粒

不過我都係覺得
真係打死唔好用捽擦子膠嗰啲peeling gel
個效果太爽但真係太暴力 好易high過頭出事
我就係咁

有無contour推薦？

myv你點上架？ 我用撲/用手上極都唔好睇 好唔貼服 用其他foundation無事

呢盒真係鳩搽都靚

我果陣就係以為皮膚底層污糟 磨完沙再用glam glow白罐/ kiehl’s白泥做深層清潔 依加諗番起真係覺得自己痴線

呢個月一唔係屋企無得做磨沙即刻生少左 變左一兩粒細嘅

Between 今日即刻走去買左枝olehenriksen嘅truth serum唔知有無效 有無啲更好去印產品推介

手指拍 印開 唔好拖

Lm唔錯 用緊 混乾應該夠力
不過真係無咩遮瑕力

想問用Mac omega做鼻影既絲打
呢個持唔持久？
宜家用緊Canmake一盒有齊光陰影果盒 好唔持久而且陰影要畫勁多下先有啲陰影出黎 自然過頭喇

想控油遮毛孔 同埋有少少膚色不均
mufe hd碎粉定givenchy四色碎粉好

有冇打亮可以推介
想要自然少少既 好驚大粒亮片
同埋其實黃皮人用香檳金會好啲?
Cdp 就太貴 lm同canmake又如何呢

新手想買胭脂，覺得clinique cheek pop粒粒都好靚 想問下大家健康膚色既話買邊隻好d 我bourjois紅色蓋嗰枝粉底用52

同埋想問下有冇平價碎粉掃同胭脂掃推介 唔該曬

Lm唔錯 canmake就太自然
可以睇埋nars

健康膚色試下peach/ginger pop
另外pink pop我覺得咩膚色都用到

你地幾耐用一次dm cell去deep clean?

每星期二次定三次?

你用咩色號架？見上網d人講到隻隻色都唔好咁(太深/太黃/太白)
我已經係sephora買左 等緊佢送黎
但驚隻色唔岩

Body shop Hawaiian kukui cream非常好用 今年特別身痕 係搽佢先止到

屌原來係DHC問題，我用咗佢之後都成日生唇瘡，以為D生活節奏唔好先攪到咁

我混合肌 t字位會出少少油
個鼻影so far都keep得幾好

想問下你咩肌架

乾肌表示La Prairie粉餅好好用又唔乾

但好貴

絲打用咩色？

我係乾肌 用YSL 黑蓋都會乾

sf買啦, 平好多
我當年仲要係專櫃買, 好心痛
但真係好好用

唔記得個色號名, 係第二白果隻色
我本身係黃二白既

我其實早兩個月已經想買, 不過問過幾間Guerlain專櫃都話冇sample可以俾我試
絲打可唔可以講下你其他粉底用咩色號俾我參考下?

啱色？會唔會偏黃偏白

岩色呀, 唔會偏白
佢隻色tone我覺得係中間, 唔會偏黃偏粉

有無平價品代住先
依排洗大左

我ysl touche eclat foundation+ ysl serum foundation都係用b10

有無咩搽面gel可以介紹

粉餅我淨係用過armani同La Prairie
一係試下media? 佢既野好多絲打推架

你乾肌?
我覺得b5 gel其實冬天用係唔夠潤
同埋bonjour紅頭foundation我冬天用係唔夠潤, 我係夏天用架
你試下轉過隻精華同埋敷多d mask啦

同埋可以講下你用既爽膚水同cream係用緊咩

b10你用Guerlain 01唔會覺好黑咩?
Guerlain 01我覺得唔夠白

咁絲打有無保濕推介
btw我用雪肌精爽膚水 innisfree綠茶乳液 curel cream 另外仲有敷森田保濕mask

咁我又唔覺好黑 可能之前去旅行晒黑左少少，同埋我用b10上臉係會有d過白，所以01就岩我
你可以去試下色先 我都係試左三間三個唔同既ba都suggest我買01， 所以我先買

咁呢枝fdt夏天用會唔會太lup?
同埋專櫃賣幾錢架?
唔該絲打

我未試過夏天用呀所以都唔知，不過我諗可能都會有d lup
我係專櫃買$700

唔該哂絲打

粉餅力推integrate紅盒！！

nars

水子

我用 Porcelain，之前去旅行係sephora試番黎，我另外有用shiseido foundation 係N2色 我皮膚唔白唔黑，中間咁啦

我係佢一開始出就買咗, 試上手個質感係唔同cp其他simmer eyeshadow 咁buttery
我之後上網睇返見到好多人都話零零捨捨得cp x sephora 個兩款eyeshadow palettes 係咁嘅情況, 比cp自己出個啲差勁遠

用過Revlon Canmake Mac Urbandecay etude house既eyeshadow
Mac 上色粉幼持久 係用過當中最好
>Urban decay naked 粉稍粗 上色
=Canmake 性價比真係冇得輸 粉幼 上色
>etude house revlon
用完上面果啲真係可以扔得
其實覺得唔上色可以買eye primer
佢會令到飛粉唔持久既eyeshadow都可以比平時keep得耐啲
用開elf同urban decay既eye primer
都不錯用 Elf又平又好用

咁我真係要睇吓 我平時素顏紅到我媽問我係咪搽咗野

用bm啦 唔錯的

我係北角個頭個 ig係skinbeauty0101 美容師好好 又平 join左海藻矽針plan 皮膚有好到 又唔會hardsell 正！絲打可以睇下

喺上水藥房見過賣緊200中
睇你敢唔敢試
我開心使用中

我都係乾肌，就算冬天都會用粉餅，因為懶貪方便快
覺得Kose esprique 粉餅 都唔錯!
雖然冇乜用過其他牌子，冇做比較haha

有冇絲打用ad+嘅卸妝啫喱
敏感痘痘肌用紅水用到好厭，想轉下新嘢

Benefit 嘅mascara有意外驚喜！刷到根根分明仲要刷到下眼睫毛好長 出去左6個鐘冇甩過

esprique粉餅好用嗎 想個遮唔遮毛孔同持唔持久

上面絲打講起Guerlain唔乾有D興趣
但我睇官網Guerlain都有好多款粉底 唔知邊款先好
有冇絲打有用過其他款比下評價

想問其實花水係咪即係爽膚水？
本身之前用開kiehls金盞花 但絲打們話好多防腐劑就即刻停用
轉咗laneige荔枝水 覺得冇乜特別
想轉新既 想問咁多位絲打有冇咩推介？

好想買overtake個盒眼影 幾時盒番貨

可以當化妝水咁用 清潔皮膚 濕FULL
唔同花有唔同功效 唔好期待佢地有乜驚人效果
始終CREAM會更見效
主要賣點係天然D咁解
Florihana花水 舊登一直好多推介 又平
我KEEP住用白玫瑰用左4枝1L了

用緊 油性敏感肌
皮膚穩定左好多
以前用紅水落完妝都會爆瘡

原來都有人用florihana花水
不過我用金縷梅

有冇人嚟緊會係beautybay買嘢

好想要狐狸個個化妝袋同toebag 點先可以有

用左over10支

我只有鼻毛孔較粗大同黑頭，都遮到78成。
同埋我冇補妝既習慣，持久都ok

真係好用過紅水好多
香港行貨太貴 唔係買香港行貨既話
大支250ml 除返開其實唔算貴

有無人試過origins set 美白，依家用緊佢之前聖誕果set靈滋系列覺得唔錯，想試下set美白

完全俾你地搞到燒著哂
屈記好鬼貴，所以先心大心細
你地去開邊度買？hktv mall？

其實係唔係講緊粉紅色樂敦牌果隻

大家有冇用過STILA 呢盒？粉質如何？ 好靚

想買primer, LM/BM/addiction 好用?

唔係掛 我一直有用都無事

其實好想問粉餅同liquid/cushion最大分別係咩

咁係咪應該話你好彩

之前聽好多絲打介紹架

想問下大家知唔知呢款粉刺夾邊到有得買？
搵極都搵唔到

龍城大藥房見到有

rakuten!!!

唔該絲打

好似sasa都有

我覺得如果真係好多人有事
就唔會得一單新聞啦
應該係事主對某種花既敏感問題
你可以買枝細既試下先

花水同化妝水邊個較好

有呀喂 我媽有支化妝水+乳液 不過唔係圖中既粉紅色 好似係第一隻綠+藍色咁 佢係日本買既 我就係前幾日攞過黎試下 覺得好大陣酒精味 不過我用完又冇敏感

舊登唔少絲打用德甘係有那面
曾經用過同牌子德甘冇敏感，偏偏依批就敏感
其實係唔止一單
不過好絲打們冇事主敏感咁嚴重咪淨係上網屌下
但eros德甘事件 好多絲都覺得有問題
大家可以搵番舊post睇 如果仲搵到

咁請問thayers有冇絲打用緊好冇用？上網睇review好似幾好 又冇酒精 又幾平咁 我感敏肌唔知啱唔啱用呢？

唔記得咗講 係想以保濕為主 唔該絲打們

esprique 我見到有youtuber有推
同埋想知你上粉餅係一野掃落黎定係慢慢按壓？
大約幾錢？上網搵唔到價錢

我都用過綠藍色，但係自己覺得粉紅保濕d
係！我用好多都敏感但係用佢唔敏感
所以好想搵到邊度有得買, 唔敢亂用其他嘢

喺台灣奇摩啲網店買過玻尿酸gel, toner 同 serum
百零蚊一年
夏天用諗住冇咁 lup
但感覺唔係好保濕
都係係咁出油
唔知會唔會係買到假
btw, 支 toner 好 come 用

之前唔知邊個絲打推media foundation
前幾日買左
感覺同mac studio fix fluid差唔多
用左6個鐘未出油 塊面幾乾爽 唔知可唔可以一樣咁持久
不過就咁上會見到好深的暗瘡洞 唔係好遮到
可能下次要加primer會好d
超平 77蚊咋
我用mac 20 依家用c01

有冇超乾性肌朋友？
我用Sofina basic + april skin cushion +only minerals 碎粉 先唔乾
想知大家用乜
仲有我唇都好乾 要用 dhc 潤唇膏+ 唇彩

依幾樣野都我推介乾性肌用
由其only minerals 既碎粉 識自己調色 又唔乾
我成日乾到浮粉
唔敢用其他粉

有無暗沈問題？我見咁多人話塊面會灰過石屎就唔乾試

今日路過shu見到出左新唇彩個包裝幾靚就摸下喇

見到佢display 出黎嗰啲tester係圖中圈住嗰個位漏啲唇彩出黎
嗰個位係扭開嗰個位下面個圈 唔會係啲人試得柒而整污糟 係真係自己咇左出黎
係講緊已經直立display 都漏
聽到ba傾計話「新呢支真係會成日吱左啲出黎架喎」

wtf

終於有人提april skin 想問下你會唔會焗粒粒
我之前用過 覺得有d焗 但本身暗瘡肌 所以唔知關唔關隻cushion事 but anyway遮瑕力一流

咁睇黎要搵代購了 不過應該真係冇咩人識 代購都未必有 我媽話佢都係係日本某偏僻藥妝店買既 去多次日本旅行入貨啦

講起beautybay
black friday 買啲野仲未收到
send e-mail又好似無咩反應

係我推media
我覺得100蚊內算幾好用
窮學生嘛
之前睇youtube片學過點遮暗瘡
先上liquid concealer (深一度)
等略乾再上foundation
咁會遮得好啲
不過我就唔知方法是否正確

想問各位有用foreo嘅絲打
你地係係邊買嘅？
想知sogo會唔會有得買？
有張coupon 想用左佢

我都有考慮過media個粉餅。。。
但前面有絲打推介左KOSE隻ESPRIQUE
好似幾正

我都係
上面絲打推介24k
但我見上網都有人大推下面呢枝

上網站 奶油肌 乾皮救星 聽到都燒到fatfat聲
有無絲打用過

俾絲打燒到失心瘋好隨便買佐幾樣嘢
canmake兩個都係打亮 細既係膏 銀色 話可以修飾黃氣
大既淺紫色咁偏白 cp值高 不過都幾閃下 但粉質順滑
個眼影想請教下大家點搽 跟後面上都麻麻地

想問下打亮係點用？唔識

呢枝我都有試過，覺得光澤感唔夠24k咁好，所以買左24k

無喎 keep住無變色
可能我用開remedy 對比之下算好
用左8個鐘都無溶
粉刺唔知 我不嬲有暗粒

你本身咩膚質？

24k都貴好多
咁你覺得保濕/透薄/coverage/好唔好上呢啲點
我係乾肌 office工 唔洗遮既皮膚

咁多位絲打小妹最近收到朋友送來不知名韓國牌子mask作手信，點知我琴晚一敷上臉冇耐就有d刺痛感我即刻拎落黎去洗臉。但見到我塊臉頰已經紅左 今照發現我臉頰仲係紅緊 請問大家有咩產品可以救下我塊臉
心急人上
利申 乾雞

我係用粉撲按壓加少推開
我通常係日本買 大約200幾一盒

我平時從來都唔敏感 但之前就係用左natural republic隻蘆薈gel搞到好似你咁 韓國啲不知名或者太平嘅護膚品真係唔多信得過
咩抗衰老美白嘅嘢都唔好搽 用啲成分簡單嘅嘢來保濕 我自己係用菜瓜水加無香料嘅cream 就好快無事
同埋應該有啲舒緩嘅mask可以敷 avene好似幾ok

我都唔太識 我就懶用掃所以通常用手blend開佢 應該就用掃好啲 通常係t字位 眼角打c字 下巴 用 記得唔好掃到落鼻頭 唔係就望落好油啦
另外有冇絲打係戴highlight出街 我成日都甩

屌你琴晚訓著左等唔到兩點
醒左即上colourpop都搶唔到Animal

滋潤+保濕 24k會比較好，coverage 24k會更高， 兩款fdt我都覺得易上
Lingerie de Peau質感會水潤d, 24k比較杰身
但24k再幼細d
兩款fdt都透薄，24k雖然coverage高又比較杰身，但上臉一d都唔焗。
今個夏天都諗住入手Lingerie de Peau fdt
同埋Guerlain既fdt係咪都加左護膚成份，每晚落妝都覺得皮膚好左

早排聖誕colourpop買夠USD50 送free palatte同friend落左幾次單
兩個禮拜都未有影
status係shipped, 但仲未開始ship落黎hk
希望呢個月會有

我試親韓牌都會瀨嘢，頂唔順啲香料。早排試后 秘貼都出事，紅、腫、痕、痛齊哂。就算洗完面，之後無論搽咩都勁那同塊面勁興。
最後摷返avene 枝deep moist toner (佢有兩款，要揀潤啲個款，唔係唔夠力)濕敷，敷完即刻唔再痛、唔再痕，紅都降咗好多，皮膚乾嘅可以用埋佢枝cream mask, 用完之後塊面好軟好水嫩唔再乾。

希望幫到你啦！

嗚呀好燒呀
但我今個月已經敗左Dior

邊有咁快
等下啦

好燒 我唔洗太高COVER又鐘意水潤感覺啲
遲D去敗枝Lingerie de Peau fdt

乾到出油 但又有暗粒同紅印

有無絲打買咗MAC 個隻Studio fix fluid 粉底
睇片比佢燒到 呢隻粉底好唔好用

唔太易推 都厚身
不過真係好持久 夏天一定唔溶

感謝 陣間就去買

Media粉底霜(oc-c01) vs mac studio fix fluid (nc20)

份量控制上mac比較好 因為有個pump
Media我用尾指拎會比較麻煩

Mac厚身少少 上面會難推d 我兩者都係用手指上

我夏天果陣買mac (佢一出我即刻買左）
係好持久 但一定要加base 我出街出哂汗都無甩

早幾日買media 77蚊抵玩
出左六個鐘街都無點甩 不過夏天就唔知

兩者遮瑕度應該mac好少少 但media都唔差

冬天用可能會乾
你可以試下media 勁平
我都係俾呢度d絲打燒到去試
真係溶先再買mac都得 mac好似要近300蚊?

我都想買黎夏天用, 不過驚混乾肌用會乾

其實以前都推過
不過見大家討論平價化妝品都想推多次比大家

大推
CEZANNE 抗UV底霜N

用過01 同 02色
有物理防曬 SPF36 PA++
上面可以立即提亮暗沉
我偏乾肌 OFFICE工
覺得好保濕 質地又水潤好推 呢排啲天氣用完全無問題

物有所值
ORBIS物理防曬

佢有控油型同埋水潤型
同係物理防曬 SPF34．PA+++
兩款都有潤色效果 但無提亮感覺
水潤型可以遮到少少毛孔
水潤型我覺得質地比CEZANNE杰啲
冬天唔夠保濕 我就春秋用多
控油型既質地係油油地既水狀
不過上面完全唔笠 佢係OIL CUT
控油效果我覺得都OK

比想像中好
ELSIA 調色BASE

KOSE副線
一樣係有物理防曬 SPF35/PA++
我用開綠色 一上面即刻白淨好多
無乜要暇既人可以上完防曬就當粉底
少少就夠用全面
因為我每次份量只係用好少 所以唔會當佢係防曬用
質地都係水潤 春秋唔會乾 冬天用要做好保濕
易推 用手指點上面 再拍開就得

唔推
INTEGATE 調色BASE

好杰 好難推 好乾 效果一般
完

以上產品香港唔知有冇得賣
不過日本台灣都有 而且好平 通通80樓下

等絲打你買完包膠
我同你膚質好似

mac個支如果唔用base會點？同埋絲打用緊咩base

佢厚身呀 會好難推
我base暫時無個大推
用過bm primer/bioderma
So far最中意都係body shop 最新出果隻防曬 當base用

用過sofina同bobbi brown,
sofina用得多會生暗粒
然後bobbi brown好正好保濕有光感但遮瑕度係零
用左bobbi brown base令到armani power fabric foundation都冇咁乾
利申超乾肌

我會加精華用 應該會無咁乾
睇左你個對比 好詳盡啊
不過Media個隻會唔會無咁持久同埋易一出汗就溶
MAC個隻360蚊

我都係混乾肌，我諗加精華一齊用同埋做好保濕應該都無乜大問題
睇片見啲乾肌youtuber都無話會好乾

我岩岩買 無試過夏天用media呀
我尋日喊左陣都無點甩...

Orbis d野真係無得輸
無論係防曬/洗顏粉/落妝/洗臉既
我都覺得超好用 點解可以咩都咁好用

你用開咩色 ？

有冇絲打用過嗰支c10 精華？
之前俾chinchin 燒著左

用緊第二支
佢係油油地嘅質地 不過我用冇爆粒粒
我係暗瘡乾油肌 用緊嗰時覺得毛孔細咗少少(不過停用就好似打回原形 ) 同埋暗瘡印退得快咗 白就唔多覺 當然唔好expect佢退得好快啦
我覺得幾好用 係有啲貴

我會 爆咗好多瘡同粒粒 我用其他cushion都會 但april skin特別勁
遮瑕力係好 但隻色太灰 灰

自然色oc405

呢排arzt skin 好hit 勁多youtuber 明星推介，大家有冇用過？

April skin係我第一個識嘅cushion
佢第一代一岀嗰陣已經俾人話好焗
每用必岀痘 同隻色好怪
自始之後我對呢個brand印象好差 佢岀嘅任何野都唔會再買

我夜晚厚搽完朝早邊邊位有時會有白色皮 但明顯係死皮 一洗就捽得甩 之後個唇好嫩滑 全日唔搽任何野都得 唔係度傾開都唔知原來咁多絲會敏感 唔知你d皮係咪我咁既情況喇

停用一排眼肚既油脂粒好似少左 屋企仲有盒未開 睇黎唔用得了

推 同問
之前幾個post我問果但冇人覆
最近買左佢支溶解黑頭精華 先用左兩日 未知效果如何 但佢其他產品口碑都似係唔錯 被燒想入

其實係香港係咪無得買 定係佢係香港既專櫃都有得買？

CEZANNE 抗UV底霜N 係咪香港都係無得買

唔係你個種情況
係我一搽佢枝野先會有皮
平時乜都唔搽都唔會有皮

我平時係會乾皮但mit唔到 搽完就好似做peeling gel咁甩左d死皮出黎 睇黎你都係唔好用了 好慶幸自己冇事 同埋買左disney限定 暗靚

經過琴晚塊韓國mask今日塊臉仲係有啲刺痛 去左買curel o既洗臉奶 希望有改善

無再用 因為枝野好臭 愈用愈臭
我都好鐘意佢個蓋 但係其他方面都..
依家都係用返曼秀XX算

我好似係AEON ROU見過有櫃
太古康怡同黃埔都見過有
你可以去望望 唔肯定有冇呢隻BASE賣
日本賣緊50蚊

BTW CEZANNE呢款BLUSH都又平又上色 唔飛粉

日本計番30蚊都唔洗就有一粒
呢個價真係包色都唔心痛
本來見SUQQU好靚想買
但諗起可以係呢個牌子買到10隻唔同色就停左

Order左支beautymaker primer啱啱到
試左個質地唔錯
唔知有冇lm primer咁hold妝
但冇lm primer咁臭先

想問而家嘅ig shop係咪傻左個鼻？最低消費

香港專櫃應該都有，你可以去望下順便試埋

佢啲嬰兒系列勁燒，但唔算平，驚中伏，所以上黎問下有冇用家意見！
等你用多給幾日溶解黑頭精華上黎報告

曼秀我覺得越用越乾 Nivea好似ok
ps聽講唔好用有石油成份既

對我黎講直情貴tim啦勁細支 我買$198 10ml

好 謝謝

btw 其實易面紅既人係咪唔應該用胭脂

好
上網望左佢d粉餅盒 好吸引

係咪係prixxxsshouxxxx買？
佢枝嬰兒精華5xx 得30ml 真係幾貴
但啲人又講到好正

要睇你係泛紅/乾燥/怕羞邊一種面紅
泛紅同乾燥可以靠化妝遮左色後再上胭脂
怕羞就都可以照上既
唔怕羞個刻就無事

我諗我係泛紅(但其實好少 )
化妝可以點遮走佢？但我平時用完base 防曬 遮瑕膏 已經無左面紅既情況

之前用黑盒 遮瑕力好係好 但真係極厚 厚到塊面會變灰 用到塊面就黎爛咁濟

乾肌用wlab 玫瑰擦出黎皮膚好靚

其實係c01定b01會白啲 用緊b01覺得唔夠白
但之前test上手係b01>c01

你去專櫃睇睇? C01係第二白囉我淨係知
或者你加d highlight?

呢個真係堅好用！ 之前有間日本代購結業清貨見佢咁平買嚟試下，點知發現幾好用
不過係比較適合乾肌架
同埋唔知點解日本仔嘅化妝品色號都唔會話好白 我係揀oc10 黃調最白，都唔覺好白，有小小提亮，絲打膚色如何？ 平時用開咩色號

遮瑕度點同會唔會焗粒粒 暗瘡肌特別關心呢兩樣野

我有盒白既 仲諗緊開唔開黎用 宜家用緊medicube個cushion就用嗮

bingo 佢好似話係攞到官方授權

自從之前睇過絲打review就念念不忘
自己本身又對粉底霜好有好感(用過covermark rmk都好鍾意) 但又好花心想繼續試新野

另外用過integrate另一隻粉底液 係好流質
係濕度70%-80%左右用都有少少乾 要妝前保濕做得好足
妝感幾好j 透薄有光澤 遮瑕度ard五成

我用covermark bo00 驚integrate唔夠白
因為好似仲會暗沉
我見佢好似岀咗po10？好似白過oc10

我都有用integrate紅色心心嘅粉餅
但覺得唔係太特別 不過包裝太靚！
呢個粉餅我用oc00但都唔覺夠白

medicube cushion好唔好用

一直都分唔到 base 同primer (係咪仲有其他？！)嘅分別
成日試下買foundation 前都會俾BA問平時上咗咩先，然後問多問佢地就會西面
例如我會覺得 如果已經有tinted moisturiser，點解仲要上foundation 焗多層上面一樣 (除左fdt coverage 可以高好多之外)
有無人可以解答我

Medicube 我覺得要用掃上先好睇，用左冇生暗瘡暗粒岩油肌、遮暇中至高、個妝感就見人見致，不過我用粉撲個鼻翼位係災難

我想問有冇人用過clarins double serum?睇完heyman條片覺得好燒 求意見
利申:偏乾肌

base 同primer應該係同一樣野黎

第一件事
唔好信出面既化妝姐姐 專櫃既有時為sell你都有時會講錯既野比你聽，sasa果d咩都唔洗讀就做得，為左sell suisse programme/cyber colours d獨家品牌咩都講得出
你平時額頭同面頰分別出油如何？會唔會生暗瘡？黑頭粉刺多唔多？

可能係最後保濕既問題,就咁睇洗面同爽膚水都唔似生粒粒
想問下款保濕產品係cream定gel,可能太潤 焗住哂毛孔
你試下唔用果款保濕產品
生細粒暗瘡 首推日本枝pair 暗瘡膏 次選曼秀雷敦枝 藥用暗瘡啫喱

利申: 信唔過sasa /萬寧/屈臣 既美容顧問

at least整體好過april skin不過價錢都會貴少少 感覺冇april skin濕潤同光澤 但唔致暗瘡我覺得已經完勝

我夏天混油 但前排瘋狂保濕宜家唔算太油
覺得佢唔算好lup同有光澤bo 有時懶同前排天氣乾燥d就會唔上碎粉
因為我通常好薄咁上幾次 所以唔太重妝感 同埋我從來唔用掃（因為懶直接用佢個撲）鼻翼位用手指推下就算

暗瘡肌不如用ad+
試下5號支mist同skin solution

有冇人買底妝唔記得睇成份搞到塊面勁多擦膠碎

依家屋企起碼有四樣skincare唔可以化妝前用, 仲有支綠色primer 都唔得 dllm 唔通白面出街咩

好潤又唔會好油 我個咀都成日甩皮
我茶一次dhc可以hold半日唔駛再茶
枝野會臭可能關熱溶左事...

我無焗粒粒喎 我用黑色個隻
依隻又平又好用 我用左四盒了

絲打都乾性肌！
我本身用sofina base 就用完，買枝CEZANNE試下先 thank you

新手眼妝
由於眼皮厚
眼影化上眼皮基本上都睇唔到
只可以眼尾畫眼線
但我又好想試下用眼影
就開始研究下眼皮畫法

覺得咁樣畫會令到對眼精靈啲
但又唔會太誇張
先用bbia peach眼線筆貼住睫毛畫下眼線
跟住canmake 四色眼影 7號色
拎棉掃用淺白個格
由眼頭起輕掃下眼皮 眼頭位重啲
再用掃拎粉紅個格
先掃下紙巾防止太深色
再由眼肚中位掃至眼尾位向上勾少少再向下
類似咁樣 >>>乀
最後用個無掃眼影既掃全個眼皮由眼頭到眼尾掃一次
啲色就會自然均衡好多

簡單又方便

我有用c10 同c20
覺得c20效果比c10好d 退印快d 不過唔好期望會突然白左 如果第一次試 買c10試試先 等d皮膚適應左先

前排考試爆左啲暗瘡 好想啲印快d退

真心 似素眼多d

日本牌子粉底色號真係好少選擇 個range好窄
就算專櫃牌子都係咁
明明日本妹好多都皮膚白

本身呢個妝我都係想傾向偽素顏自然feel既
個人唔鐘意太誇張
不過都因為影既時候我未帶con同睫毛液

好撚灰，每次黎m都爛面
講緊上星期仲係皮膚好好，一谷m就火山爆發咁
好羨慕d人淨係爆一兩粒
個個月都要醜一次想點，究竟有咩方法根治

聽人講明色美顏水好用，用左黎濕full額頭一陣
已經火燒咁痛，而家甩皮唔係少少咁甩，好似畫皮咁成塊皮撕落黎 換皮咁！乾肌勿試

買過一次canmake粉餅已經黃到嚇親
俾integrate gracy燒死但香港無得買
唯有繼續用covermark

太長唔quote 上面上眼皮厚嗰位絲打i know that feel 我雙眼皮摺得太深 要畫睇到嘅眼線就要畫到成條紫菜咁粗 所以我都淨係畫眼尾 慳返勁多功夫 我啲眼影永遠都要搽高少少先明顯啲

聖誕特價買左好多新野 再加上好多用開的
而家都唔知點用好
有冇絲打可以幫我排一排早夜使用順序

Clinique 洗面三步曲(紫色水+黃油）
Shisedo紅水
Lancôme 小黑瓶
IPSA保濕乳液3號
Clinique去印精華
Shisedo美白淡班精華

交換禮物收到nars個聖誕唇筆set
但我淨係要枝dolce vita
另外有枝dragon girl同red square有冇人想要? 全新 full size黎
專櫃賣緊$240一枝
我$200放晒兩枝 連埋個盒俾你
因為我自己唔用廢事浪費
有冇人有興趣

有興趣tg: narsdragongirl

各位絲打有無用過啲咩好用嘅去印產品？

佢包裝好似有寫明唔可以係皮膚咁耐
我乾肌用一次輕輕咁抹已經好紅

你皮膚好

呢隻網上好多人都話好(唔係講緊youtuber)
我係日本買左日本版個隻c10 平過香港好多
26ml 7000yen 仲有退稅
用過香港個隻tester 覺得係一樣
但完全唔覺得佢有用
人地講咩去暗粒去印好 係我身上完全冇

咁你地有無用過kiehl’s嘅美白精華？

無 但好似聽過人話無咩用
我覺得melano系列嘅化妝水，面膜同美白精華幾ok 又平 萬寧有得賣

無 我覺得kiehl既野.. 一直有用開佢盒白泥
但係好刺激

癲 一開已經勁大陣酒精味 睇完成份原來主要係酒精 聞落係花露水咁 攞黎敷一定gg 我係極油膩時或者清完毛孔想急速縮細毛孔先敢攞黎抹下

有時會攞黎消毒暗瘡 但都係點幾下

我黎m前一定會敏感一次 爛面仲要面色發黑咁

覺得好好用呀C10
皮膚質感好左無咁粗糙, 有疏通毛孔的感覺
仲有1/4支, 諗緊買多支C10 定試下C20
不過我覺得白左就無, 印淡得快左就有

我仲想試佢既洗面粉同埋防曬

係我on9 之前唔知邊到睇可以濕full石頭瘡

我都見過 係ig 有一定唔知兩個港女賣既廣告話咩聖誕前敷暗瘡 又話用佢抹面深層清潔出黎勁黃 但條片一睇就知抹落黎果d粉底黎

都唔會！今日特登幫你試咗都ok！

置地有專櫃

明色美顏水絕對唔係拎黎濕敷
倒少少落化妝棉之後打圈抹臉
可以當係二次清潔同簡單消炎
唔係濕敷水/爽膚水 抹完要普通skincare㗎
有時訓前見好似有粒粒要爆可以抹下，
第二日會消少少腫，keep住搽粉刺位都有少到
我會拎黎抹後頸 後頸地方難去角質好容易搽到張化妝棉黃曬

不過敏感肌小心，有酒精
我自己混乾都係抹完即刻保濕

Landmark

我係暗粒+角質無限生長嘅人
呢枝明色水已經回購左四五枝
每晚落妝洗面之後倒係化棉抹面 再做正常skincare程序
用左一個星期左右已經成塊面滑嫩左好多 細緻左
不過佢好刺激性係真嘅 多酒精+酸類
敏感肌千萬不要試
皮膚粗糙毛孔堵塞嘅人可以一試

洗頭水

真架

想試佢枝防曬+1 ，個賣點係將紫外光化做藍光護膚(好似係)，好吸引！！！但香港好似賣$3xx/30ml...對於窮撚嘅我覺得有點貴

洗頭水too

我都係
求其一枝無矽洗頭水

我用開Johnson's Baby 洗頭水, 依枝算係公認嘅洗掃水 ,
我見好多makeup artist 都係用依枝洗頭水嚟洗掃

就黎過去台灣 有無咩係必買?
見有絲打推integrate 粉餅 心絲絲想去買

絲打有冇見到呢排fb page 果個洗掃機?
好似幾吸引咁, 仲話10秒fing乾埋可以洗完即用

點先可以令lancome唇膏冇咁重阿婆味
次次用完bf都唔肯同我kiss

第一次買colourpop，12月3已經發左貨
到依家仲未有，係咪正常

請問有無邊間係香港代購或者地方買orbis 既產品信得過

之前冇任何折嗰陣買都一個月先送到
你仲要撞正年尾咁多減價

見有好多朋友推介用mac個枝持久粉底液，今日第一日用感覺好正！
好貼唔油唔乾岩岩好！唔知要用掃就咁用手上左都唔會太厚，好自然！
BTW有冇人用依枝？你地用咩上？
另外而家MAC買粉底液＋眼／唇 有枝乜野妝前滋潤水送，有冇人用過？好唔好用？
好用既話我可能買MAC眼影試下，但諗緊買皮膚啡色做陰影，定橙色茶眼邊位好

好吸引
Mac 唇有冇推介
我個唇都易乾 但未去到沙漠

唇膏我一定要茶枝潤唇再係上面茶有色，我之前講DHC（但好多人用完發炎），再茶唇彩，有枝OPERA，之後覺得唔夠色，買左枝LANEIGE雙色都幾出色
全部都好潤

啱啱用左幾日，覺得好好，其他護膚品冇變，但塊面明顯地軟左細緻左
懶時想保濕我就加一兩滴玫瑰果油，之外乜都唔用，啱啱好夠保濕又唔油唔lup
另外我個身有一撻太乾燥起紅點同痕，又係咁用法，兩日就好左9成
不過冇用過其他花水上面，冇比較

絲打咩肌

超！級！乾！

乾肌而家用都唔乾?

Liptensity條line 唔乾色又靚

唔乾呀！我仲要唔記得上base就上左粉都無事

今日終於試咗suqqu粉底霜
唔知之前位絲打仲係唔係到
我覺得佢白過muf隻hd粉底(y225)
coverage幾好 上咗一層 d陳年雀斑都遮得七七八八
粉感唔重 不過真係白咗少少
今晚再包膠

求推薦

早知唔買

絲打講緊101色？
想知滋潤程度 同埋持唔持久

酒店拎嗰d免費番梘

太長唔quote啦
見上面講過明色美顏水 油雞想分享下
clinique3號/明色/pixi glow tonic我都有用
輪流用咁
我覺得pixi係最無感既 同埋好難買
clinique就最抵 不過酒精好重 有傷口會揦
我幾乎日日用 一日一次淨係夜晚
有時素顏全日喺屋企 用佢都會捽到灰灰地

係咁意分享下啦 拋磚引玉歡迎討論

右面+下巴成日都生粒粒，用緊ad+ 3號同skin solution 都好似冇咩改善
利申混乾敏感肌

我都係

去到日本 發覺ad+ 好難搵

我用y225 係自然，用101就提亮左 感覺精神d

Clinique 有兩款 一款有酒精一款無

係101色呀
滋潤程度我覺得ok
之前上muf會有乾紋
今日咁凍 我上suqqu呢隻 竟然一啲乾紋都冇！！！
不過今日我拎嘅分量多咗少少 因為控制唔到
覺得有點兒白 同埋面豬登浮起咗少少粉
搵日會再試試控制好返分量
持久程度未知 因為先上咗幾個鐘
不過暫時都未甩 仲keep得好好

絲打一次撩幾多上塊面到?
我好難控制

明明枝野新開都臭...

上面講dhc用完敏感又發炎
我本身用緊好彩就用哂
即刻買左呢一隻
好用，搽左一次半日冇再乾過
我買冇味嘅

Orbis除左防曬同洗面粉 仲有咩產品好用？

咁我都去睇吓先

我通常見香就會拎黎「草」

好似卸妝？ 其實我未用過 想買黎試下 但唔知香港邊到有

之前有買dior base 不過好耐無用就放咗係到 都係直接上bb cushion

香港冇呀
去開日本/台灣可以入貨

幾錢啊絲打 我厚皮又暗 唇膏就算夠潤都會卡色 又會變色

淨係用過無酒精嗰款 覺得無乜料到
無好似傳說中咁抹到黃黃灰灰 係完全無
同埋個質地好奇怪 用完之後塊面好似有層野咁 油油地

應該都要幾舊水 ？用係咀度好似太富貴 但又好似好正咁

有無人用過minon化妝水？
係咪真係咁好用？

保濕乳就有絲打推過話好用
黎緊會去個邊買支試下

decorte

我都係係ig shop 買炸 佢有門市
你係ig搵下 都有好多

係呀比佢燒到

乳應該笠d

唔係用化妝水之後再落保濕乳黎到鎖水嘅咩

絲打你係用邊款？我見佢有唔同花

多謝上面幾個絲打既推薦 唔逐個quote啦 我聽日返工搵下先

有無咩平價眼霜推介 朋友話esteelauder好用但要成500蚊 窮學生買唔起

去印唔係幾日就可以做到嘅事
之前snail white好興嗰排旺角周圍都賣緊假野
千祈唔好信啲一搽上去就白咗嗰啲美白野 化學野多到爆
絲打不如試吓用果酸

有無絲同我一樣 今日凍到無化妝返工 戴口罩算 反正都凍到流鼻水 成功訓多30分鐘

唔該哂

玫瑰，見d人話始終玫瑰最好，求其買
佢陣味係好old school既玫瑰香味，我自己就鍾意覺得舒服，但亦都有唔少人嫌假

yes!!

其實點分混乾同混油？
我自己本身就係混合皮膚，t位會出油，两邊面會乾。最近每次洗完面都會feel到塊面係好乾，但t位又會出油。夏天過陣都會乾但無冬天咁樣
咁樣係咩膚質？

我用緊nivea q10 我成日捽眼黎講算係咁

呢枝香港有賣？見過人介紹話好用 想試下

有阿，我係w plaza(chic之堡）買，$45

有無人買左Chanel 唇粉

有無包膠

Dr. Wu 杏仁酸

makeup revolution啲dupes真係好強大 而家係香港仲要有銷售點 唔駛搵代購
諗住入iconic 3同renaissance glow palette
btw無左聖誕icon了

Nikkie 有 review, 有興趣可以睇吓

Thank you！我過幾日再睇下多啲review

有冇人用過雪花秀隻cushion ？

請問銷售點係邊？係咪黑咪店？

有無人用過tarte嘅遮瑕？

新出果隻ex幾潤

係呀 部分卓悅都有
可以search返mr個facebook睇

唔該晒各位覆咗我既絲打

hi 好耐冇見 有冇絲打係淘寶雨潼買過野？揀左幾款眼影掃同一枝碎粉 見到有beauty blender賣 賣幾蚊人仔一個 實物圖好粗糙咁 掙扎緊買唔買好

好燒呀 但都係個暗瘡肌既concern 會唔會致痘致粉刺

之前買過 勁大浸臭膠味 買黎用都無用過

話說
我想問絲打去旅行既話
帶化妝品會盡量簡便定都會帶多d
例如唇膏帶多幾枝唔同色
方便造型咁上下？

求推介200左右嘅洗面同保濕cream
用緊sothys個洗面 但覺得太貴
之前用過b5 gel 但價錢貴份量少

利申：兩邊面時不時生暗瘡 有印

咁都係買掃算 thanks

睇到佢用個咁細既掃上極都冇色就好炆
出黎效果都係普通matte質地 直接搽唇膏仲快啦

我會帶
Base 粉底 遮瑕液
粉餅(唔會拎碎粉，太阻掟 ）

眼影四色(夏天拎閃，冬天拎matte)
帶閃粉眼影棒（for冬天用）

眼線液 睫毛膏同夾
眉筆三合一（有刷 筆同眉粉，做埋少少陰影）
Highlight 會帶，但多數唔記得用

胭脂連掃（Jill Stuart 細盒連埋掃）
唇膏多數2-3枝（一隻深色 一隻淺色/百搭色)

以上配搭玩到3-4日都唔覺悶
眼影四色可以做到3-4個款加埋個唇色夠做

冇咗啦
依家有個299嘅 唔係全部都一樣
都幾扺 狐狸冇啦 勁好賣

ad+ 1F泡泡洗面

呢排見有幾個beauty ig 推淘寶gracebabi 綠茶蛋糕sponge
話好用過beauty blender
$50 3粒蛋連洗晾架同洗puff梘

review 可以睇返個ig 我唔cap人咁多
我全部用粉狀product 所以買唔到黎試
唔知有冇絲打試過

推ad+ x2

之前有用過
想問下呢隻個CREAM 好唔好用
同埋聽人講泡泡洗面對皮膚乾係咪真
所以有人推介我用洗面奶

This

Gracebabi啲掃幾好
蛋我見微博好多人推
成間淘寶店靠賣自家掃 得兩三款
同自家蛋 又係得兩三款撐起
應該都有咁上下質素

係，我都用洗面奶，好潤又乾淨，但有D人可能唔慣無泡，覺得唔乾淨

ad+洗面好好用
但我鐘意液狀果隻多過泡泡

cream你係問邊隻?
3同3r我都用過
你咩肌先?

依個我真係唔知，我好少生粒

依隻洗完完全唔會乾 冬天我都照用 好溫和
我自己麻麻洗面奶 成日覺得洗面奶洗完都好似唔乾淨
cream 你講緊skin solution??? 都幾好用 退紅舒緩做得好好 冬天驚唔夠潤就架一兩滴油落cream溝黎用

無知一問 洗面奶冇泡架？
加水唔係出泡喇咩

想問有無人用過MEDiPLUS gel 好無用？

洗面奶要乾上面洗，無泡架

大家覺得去做facial有冇用?
我自己兩星期做一次 做完出黎係好左少少
隔幾日又打回原形 其實同我自己敷mask冇咩分別

去做一次機加人手facial要800幾一次 真心有小小唔捨得

我講緊痘痘系列個隻Skin Solution
我易紅同乾

呢隻Face Wash Liquid (1)?

同埋我用過Cool Lotion (5)
作用唔大

我都係兩星期做一次 黑頭粉刺真係做完過兩三日又打回原形
不過我成日生暗粒 自己又唔敢清 怕有疤
唯有出去俾人搞
不過絲打你800幾真係幾貴 做咩機

studio fix fluid我用緊rosy rosa密實袋裝五角綿 濕水用 勁貼又好推

有冇絲打有做FACIAL推介？
我想清一清眼底既油脂粒

眼底既油脂粒我都想清
之前係哩到問過 但都冇人覆sosad

我俾過醫生睇 佢地話唔食咁多油脂
新陳代謝好就會自然冇

傻啦我咁多年喇 自己唔會好架 應該要搽酸類嘢or做facial清 我做過一次性既脫粒粒treatment 係好似脫疣脫墨咁 不過一次都清唔嗮 而且超貴 所以放棄了

我做過脫疣，佢同我講係油脂粒唔清，開頭我以為係疣黎

唔係整濕塊面先架？

我多手 擠過好多次 但有d都係清唔到 同埋感覺佢同白頭好似 好快就有番

乾面上
有啲要用化妝棉抹
有啲可以過水洗

我做 facial 個姨姨話我太乾
唔好用起到泡嘅洗面 叫我用奶
洗完塊面真係冇之前咁乾
佢仲話可以摔嗰陣順便按摩吓塊面
浮番起啲色素 (唔知真定假 我都冇心機試 )

Base + 粉底 + 防曬各一
Base 會簡保濕的

眼影會帶4色眼影 Excel + Colorpop (Weenie/Wattls) 一粒

唇膏 1支 Lip gloss 一支
胭脂 一盒

試過帶太多最後日日都用一樣既野

晚霜都會簡最潤 暖氣冷氣真係好乾

睇下去邊 去韓國日本就一定帶得少 去到買完即刻用

幫我脫疣個姐姐都話 就算清完都好快又出番
但真係好大粒唔好睇

我會濕好少水上手再溝奶茶上面

唔知點整先好
一上粉就好明顯有好多粒粒係到

講起油脂粒 我眼肚生過一粒 成粒眼屎咁 都成兩年 去到前幾個月手痕 自己用手擠 痛到我喊哂 最後擠咗粒白色野出黎 紅咗成個星期之後就無咗 到而家都唔知點解自己可以咁勇用手擠爆

用電話打字成日都打錯晒 sorry sorry

我都係呀！！！！！點算！

搭單問，咁卸妝係咪乾手乾面？

油係，之前濕少少水再捽，原理同洗面奶一樣

記得眼旁邊有粒脂肪粒好顯眼
試過用手好似平時吱粉刺咁都唔得
之後去左間幾靚嘅商場入面的美容店
幫我搞掂左 又平又快
見仲有時間比多少少佢賺做埋facial先走
最緊要係唔會sell你
你想做咩就做咩咁

800幾一次咁貴
我平時做開都係150~300內一次
我自己唔鍾意幫襯d大機構
因為我知美容係長期戰黎
長遠黎講比咁多去做美容都好那利

有冇後話 宜家效果keep成點

其實有咩方法令d 眼睫毛自己捲
次次夾完睫毛同搽眼睫毛 係會向上 但係感覺係好硬係叉向上 唔係自然彎
講到1999 有冇人明

絲打你想問邊方面嘅效果
最近發現眼位都有脂肪粒要脫

頭髮剪太短 有冇快d增長頭髮既產品
有冇人用過箭牌隻急急長？

心急人上

千祈唔好用箭牌，洗到d髮質差曬，變到好毛燥成堆草咁

有冇保濕易推既防曬可以推薦 敏感肌
想要d香港可以買到既

皮膚乾唔乾?
乾既可以試下呢枝

好保濕, 同埋之前果個防哂測試, 呢枝防哂力係好好

我係混乾，呢支會唔會好lup 想要清爽d

冬天用冇問題

有無絲打想免費植眼睫毛？大量招model練習

有興趣

Telegram: Eunice3112 pls

想買眼線筆

50蚊3粒連咁多野 買黎試下先 Thanks 絲打

Pm左

有無絲打可以解答到我？
最近想買化妝品學下化妝，但唔知邊隻先岩

唔知佢隻longwear 粉餅好唔好用
有無乾肌絲打們用過？

有冇絲試過呢間 佢擺出黎果d啪骨前後圖冇乜分別咁 但做facial效果好誇張 發光到真係電燈膽咁

我過2日去旅行
咁化妝品就諗住帶
Base x1
Cc cream 1枝,有色防曬1枝
遮瑕
胭脂x2 (skinfood 三色胭脂膏同canmake pw38)
眼影x3 (2盒單色，1盒3ce swoon)
眼線液1枝
陰影x2
光影x1
碎粉x1
唇膏x4
Mask x4
蒸氣眼罩x4

然後我發現好像有d太多野咁

去邊度旅行先
如果日本嘅話不如去到即買即用
不過我自己去旅行通常唔理儀容
反正都唔會遇到熟人

台中啊
我去旅行反而會想化靚d
Btw 而家收走左1枝陰影，1盒眼影同1枝唇膏
其他個d收唔落手

睇黎絲打今次係同重要嘅人去啦

如果我皮膚乾我係唔會用粉餅，會用比較液體狀既B.B. Cream 之後上蜜粉

係邊有得買？

次次搽防曬到下晝個妝都會浮，試過好多防曬都係咁，唔用就無事好正常

是咪咩小顏術？勁貴

呢隻唔會架

我明，即係夾到好似90度角咁 我見人夾好似要分三part夾先會自然

唔好用，勁垃圾，唔會長得快仲要旱

前面都有絲打講過 唔用粉餅
咁蜜粉你用開邊隻？

我係一路夾 個睫毛夾一路向上 彎得好自然
但要夾多幾下

用完超乾加硬，似堆草咁
好彩係試用

記得支野本身係比馬匹用的

有無濕敷好用嘅化妝綿推介

MUJI
可以撕4層,揀番冇漂色果款好D

真的嗎

居然係咁 咁我都係放棄等佢自然長

有冇人用過amika既直髮夾 值唔值個價？我記得有1年幫你set頭 其實d人夾得好唔好

想試佢個埋線降鼻 好似好正

隆鼻至岩

Unicharm打手

超好用, 佢係有少少似海綿咁
用黎濕敷同上化妝水 勝在唔會索晒d化妝水
同埋佢一張可以搣開兩張兩邊眼底用
佢底邊有曲線可以貼住個眼底黎敷
我用埋黎落妝都無問題 濕左好軟滑
試過買唔到佢改用第二d綿
倒勁多落妝油都清唔到個眼妝
後尾用返呢隻落少少都夠
sasa有但係好好賣唔係間間有貨 見過人一買就3盒
試過成個搵左成個銅鑼灣d sasa都無 痴撚線
反而灣仔屯門就有

藥房好平

之前講過啦，自己爬下我用咩

今日去買黎試下

大家有冇好嘅地方介紹下我做facial

試過, 因為價錢真係太貴所以冇買
但佢地set頭髮真係有一手 同埋佢隻product set出黎個頭唔洗點gel都hold到一日

如果你價錢岩可以考慮下買
早排見佢set裝做緊3XXX
有一個細直髮夾 一個大曲髮夾 一個風筒

你係邊間見到？

燒
Fingershopping 仲有咩推薦買?

有無lip tint 推介？見可以做到好似iu 隻色同效果 真係好令啊
3ce 呢隻幾令咁

3ce個隻係咩色號

有無用開MAC Fix+ 既絲打？
啱啱買左支新Fix+ 都係透明原味 但係用唔夠一個禮拜開始瘋狂生暗粒 之前日日噴 用左三支都無問題 嚇到我唔敢再用
利申：其他化妝護膚完全無轉 除左谷m之外我諗唔到另外一個解釋

**之前唔送香港

令你老母

有冇好用嘅防曬推介？
唔好咁笠同焗粒粒

利申：偏油肌

我都求防曬推薦
想要物理防曬 乾肌 同埋香港買到嘅

3ce枝lip tint係唔錯咁 得閒要去買吓

講起caudalie
佢呢支精華勁好用
Vinosource SOS Thirst Quenching serum
天氣乾燥/爆察既時候一查就唔乾
而且上面係唔笠唔油 偏液態 好快吸收
真心乾燥肌必備 上lf買平過香港買好多

呢間野香港係有專門店 我好似未見過咁 ？

想問吓有無絲用過日本嗰隻直髮夾
話越夾髮質越好嗰隻
睇youtube個女仔一邊用普通夾一邊用佢
夾完頭髮比男朋友摸係摸得出有分別
有無咁神奇

佢枝精華我想買好耐
但我驚我乾肌用佢唔夠保濕

驚太乾可以加一兩滴油再搽cream
乾肌冬天咁用 個妝都好貼唔會浮

想問有無去暗倉印既產品可以介紹下

今日呢個天氣我係乾到甩皮起紋
一洗完面就爆哂擦
查完化妝水之後查佢
就乜事都冇哂
順帶一提而加個天氣我用to支b5無效

對唔住lor
快手打左字

TAUPE

絲打們有無淘寶掃推介？琴制呀空山新雨嗰類
眼影掃淨係用過屈人氏同空山新雨，唔知係咪屈人氏太廢我覺得空山新雨好好用

銅鑼灣sogo有

啱啱染咗淺色頭髮
想問有冇眉gel推介

枝sos serum用得勁快

Kate同sweets sweets都好用
但Kate個刷頭型幼身d易搽d

我仲以為係夏天先岩用
唔該哂2位絲打

SOS我會有少少敏感 可能香料
利申脆弱敏感肌

dior支527好燒

Sos精華真係無得乾 簡直係乾肌恩物

你係邊度買嫁？

Albion!!!

萬寧有呀

有無絲有做過膠原槍

查左油先查cream ?我平時油係最尾查

大家通常濕敷會幾時做？
因為放工沖完涼 多數就敷mask

我濕敷係代替爽膚水嗰個step

之前上網睇過 好似話會吸收啲
自己用落發現先油後cream冇咁油
Sorry for 1999

唔該晒絲打